蘋果日報推出8折全年睇計劃 可以7-11現金繳費

我們聽到你的聲音，《蘋果》現新增7-Eleven現金繳費服務，及推出「8折年費計劃」，務求使訂閱《蘋果動新聞》能更方便快捷。而現有訂閱「日日$1.68計劃」的升級壹會員，亦可以更改訂閱計劃，續訂享用8折年費。
「8折年費計劃」

為答謝讀者一直以來的支持，《蘋果》推出「8折年費計劃」，即減$121全年睇《蘋果》，平均每日只需$1.33！無論你是新訂戶或是現有日費訂戶都可以$483.80/年訂閱。
現正訂閱「日日$1.68計劃」的升級壹會員，只需4個步驟，即可快捷轉訂「8折年費計劃」。

好抵呀

畀多你百幾蚊又點話

課金課金課金課金

應該係年費計劃同月費計劃同樣價錢
變相啲人寧願選擇月費有彈性啲

另一方面就係好多人想用現金繳費
所以整個咁嘅方法

企業plan有多帳號，即係家庭plan?

有多錢想額外支持 可以訂閱壹周刊

7仔又贏

其實最應該係限制每個帳戶登入裝置數
而家好多人一個ac分俾好多人睇

專for企業only

呢個其實都係
不過兩睇啦

其實蘋果仲蝕緊好多錢㗎
689打壓開始無廣告收益
如果有少少錢 希望大家支持下壹周刊

其實係
即係一家4口咁
就算買報紙一家人冇理由買4份架麻
咁但係唔整左又派街坊

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

一開始收費嘅時候買咗港蘋就無得用同一個AC買台蘋，最後搵到條北美link，五個幾美金一個月有齊港蘋同台蘋

推

想支持可以買壹週刊
咁樣就唔使重複付費又可以睇多啲野
當然你可以訂閱同一幾次(即係等同買實體報紙幾份一樣)

強國01不了

正

支持黃店 罷睇藍媒

抵

平時畀開$50

會腦殘

咁之前訂閱左果d可以點?

每個月扣數
咁咪一次過扣一年
下年先再扣

現有訂閱「日日$1.68計劃」的升級壹會員，亦可以更改訂閱計劃，續訂享用8折年費。

Push

中國01紅媒黎
邊個Facebook like/follow咗
即刻unlike/unfollow

佢之前行錯流失左大量讀者， 好多轉左睇立場，人地又免費， 就算蘋果轉返免費都唔可能改變流失客戶的習慣

up

其實都冇辦法
12年開始無廣告實在蝕太多...

但可唔可以改好啲個app
次次碌到中間佢就彈過隔籬嗰頁
又要重頭拉過落去

已用緊破解版

再跌落去真係冇錢再訂

繼續訂

好多銀髮族想比現金
而家先黎搞

睇錯8年

繼續支持

俾現金對佢地係容易好多。

貴過Netflix 食唔落呢個人血饅頭

push

課金
課金
課金
課金

有心撐黃媒 每日爭3毫子由佢啦

只訂壹週刊可以睇埋蘋果？

現金終於有了

$400一年抵到爛

限制人數咪得囉
限兩人至三人

其實只要你方便 真係唔介意原價

支持

點解怡和肯同蘋果合作

蘋果cut緊budget
唔止印刷廠
連記者都縮人手
真係要幫到就幫

屌你咩

TRUE

推呀推
唔撐黃媒我地就要睇cctvb

lm

連登傻閪們，快撚啲去課金啦

P都未甩學人做pr 收皮啦

push

點縮法？

可能好多人退訂

可以轉一年plan

咁乞兒

唔得

我覺得肥佬黎可以用只張每月1.2.3.4.5號繳費訂購
其他日子唔接受黎節省成本

抵

呢d都有破解

咪咁啦, 美蘋可能要交重稅

俾佢炒撚咗啦屌佢老母臭閪

現訂戶可以用電腦login apple改 訂閱計劃

都係8折

都喺俾番50.4一個月

最緊要係收現金，方便到好多人

一年平120蚊wor

幫手啊

本身都收得唔貴！依家仲8折

蘋果撐住啊

未訂快d訂！！！

自己訂黎睇固然重要

仲可以試下反攻

好似派口罩俾老人家咁派訂閱

如果下個月執笠點計

轉左, 平左120

親愛的 屍哥哥，你好：

感謝你於 購買了升級壹會員的訂閱計劃（訂閱編號：HK）。

如欲了解你的訂閱狀況，請點擊「我的訂閱」查看有關詳情。

已訂閱《蘋果動新聞》(香港）：

已訂閱《壹週刊》(香港）：

如你選擇7-Eleven付款方法，可按此到我的賬單，在「未付款賬單」下，按「顯示」取得用作於7-Eleven繳費的QR Code，再進行螢幕截圖。了解更多

請注意用作繳費的QR Code有效期為5日（7-Eleven的每日截數時間為下午5時），如在5日內未付款，此訂閲將視為無效。

感謝你的支持，很高興為你服務！

如有任何查詢，請聯絡顧客服務部電郵：
cs@nextdigital.com.hk 或
按 Facebook Messenger 特快客服查詢

蘋果訂閱服務有限公司
顧客服務部 謹啟
*有關訂閱服務協議之條款及條件，請瀏覧

此乃電腦發出之電郵，請勿回覆

擺明唔夠現金，想盡快套現，唔係好事

不如摺左周刊仲好
我訂過一個月,內容太少

一係整個超級vip套餐,年費加240就可以睇埋
人人都課20就有錢增加人手

係 所以好擔心

其實係大把人打上d100講唔信信用卡
覺得會扣多錢

香港大把呢類想法的

點解個app 咁on9 成日要重新登入

7-11唔係藍咩？

5毛 ？

係

咁麻煩不了

繼續比原價每個月自動續算

1

捱唔捱到一年先？

出一啲類似apple禮品卡、點數卡，可以比人買卡續會，又可以送比人

咁撚麻煩

繼續自動續算

太平不了，訂返月費

蘋果又話冇錢仲減價，啲員工唔洗食？

藍店

希望apple可以deal到e coupon,姐係掃code去大快活食野平幾蚊
報紙有,一轉電子就無

正喎

Lm

免費野係最貴架
唔課金以後就要睇紅媒
成班大種乞兒

我同老婆都分兩戶訂閱啦, 每個月一餐飯啫!

課金呀!!!!
利申:冇8折已經買左

咪咁賤啦

有錢吹呀

要勁課

50一個月唔係咁呀？

支持！

出家庭plan啦

要錢 不了

之前仲去客服投訴, 後尾發覺係向下碌個陣, 手指唔可以有向右的水平位移, 向左反而無事, 所以唯有自己"小心"碌, 但好唔就手, 有的唔 user friendly

支持

>現接受7-Eleven現金付款(只限新訂戶)
>現有日費訂戶轉訂年費計劃亦可享8折

「8折年費計劃」為預繳年費計劃。新訂戶更可選擇在香港任何一間7-Eleven以現金付款。現有日費訂戶請按此轉訂8折年費計劃（只接受網上付款）。
7-Eleven現金繳費方法及詳情按此。

要集資開始擔心，快的叫人買

其實都係
佢個Apps有啲敗筆
唔該啲IT佬見到個post改下佢

我睇東網算喇，人地唔洗錢

撐！

香港得返呢個良心紙媒咋

點解搵7-11收錢7-11係怡和藍底

【全民8折】新增7-Eleven現金繳費！即減$121全年睇《蘋果》

$483.80全年睇《蘋果》 新增7-Eleven現金繳費！

我們聽到你的聲音，《蘋果》現新增7-Eleven現金繳費服務，及推出「8折年費計劃」，務求使訂閱《蘋果動新聞》能更方便快捷。而現有訂閱「日日$1.68計劃」的升級壹會員，亦可以更改訂閱計劃，續訂享用8折年費。

「8折年費計劃」

為答謝讀者一直以來的支持，《蘋果》推出「8折年費計劃」，即減$121全年睇《蘋果》，平均每日只需$1.33！無論你是新訂戶或是現有日費訂戶都可以$483.80/年訂閱。
現正訂閱「日日$1.68計劃」的升級壹會員，只需4個步驟，即可快捷轉訂「8折年費計劃」，轉訂方法請按此 。
新增7-Eleven現金繳費

為配合「8折年費計劃」的推出，新訂戶更可選用7-Eleven現金繳費方法，訂閱「8折年費計劃」，以方便沒有信用卡的會員更快捷方便地升級，讓我們一起用真相對抗不義！

「8折年費計劃」訂閱方法：

1. 前往《蘋果日報》網站 ，按「我要訂閱」，再點擊「按此成為升級壹會員」。
* 訂閱程序不能在《蘋果動新聞》手機app或iPad app內進行
2. 選擇「8折年費計劃」（原價$604.80/年，8折後$483.80/年），再按「繼續」。

3. 確認訂閱計劃，再按「繼續」。

4. 登入「壹會員」賬戶。
*如你已登記成為壹會員，請使用電郵、手機號碼、facebook或Google「登入」，如尚未登記，請按「立即註冊」並完成註冊。
*以手機號碼登入的會員，請先按「設定登入密碼」。輸入手機號碼後，按「登入」，再輸入以短訊發出的4位數字驗證碼。按步驟新增電郵和密碼，密碼至少輸入6位數字或英文字母。

5. 請輸入賬戶資料，再按「繼續」。
* 有「*」號的項目必須填寫，「賬單電郵」作收取賬單之用，請輸入登入電郵地址或常用電郵地址。

6. 選擇付款方法，再按「確認」。
* 現金或網上付款同享8折。以現金繳費，請選擇7-Eleven，再按「繼續」。以網上繳費，請選擇信用卡/PayPal，再按「繼續」並按指示輸入資料。

7. 確認資料，點選兩項條款，再「確認購買」。如選用網上付款，會顯示「已確認訂單」。恭喜你！現可盡覽《蘋果動新聞》全部內容。如選用7-Eleven繳費，請繼續前往下一步。

8. 請按「按此到我的賬單」，到壹會員中心。

9. 在未付款賬單按「顯示」取得繳費QR Code，請截圖儲存。
*只有選用7-Eleven繳費的訂戶才會顯示QR Code。
*若遺失繳費QR Code，可登入《蘋果日報》網站 ，按右上角的頭像前往「壹會員中心」，揀選「我的賬單」，在「未付款賬單」二維碼欄目下，按「顯示」取得繳費QR Code。

10. 前往7-Eleven 以現金繳費。
*請於5日內前往全港任何一間7-Eleven，將繳費QR Code給店員掃描，並以現金繳費。

訂閱受條款及細則約束。只適用於香港訂戶，並只限《蘋果動新聞》「8折年費計劃」，此乃限時優惠，優惠完結將不作另行通知。

「撐足一年計劃」原價$604.80/年，8折後價格為$483.84，以四捨五入計算，即$483.80。

訂閱不設退款，計劃完結後將自動續訂，收費詳情請到《蘋果日報》網站了解更多。

7-Eleven現金繳費只限繳付年費，必須網上預先登記，並攜同繳費QR Code前往7-Eleven繳費。

用作7-Eleven現金繳費的QR Code有效期為5日（7-Eleven的每日截數時間為下午5時），如在5日內未完成付款，此訂閲將視為無效。

以7-Eleven現金繳費，成功繳費後，系統需時2日更新為「已付款」，請保留7-Eleven發出的收據以便於有需要時作識別用途。
7-Eleven不設退款，如需協助，請於辦公時間內聯絡壹會員服務中心。

常見問題：可登入壹會員中心，或【點擊這裏】 了解更多。

前往《蘋果日報》網站 ，按「我要訂閱」，再點擊「按此成為升級壹會員」。

選擇「8折年費計劃」（原價$604.80/年，8折後$483.80/年），再按「繼續」。

但個方式好不安
好似以前某大型gym公司

8折, 不了, 繼續比正價支持

最多抵走你 五舊水
捐一次畀立場 都係返度

已課金

破地獄啦你

推！！！！

有得現金畀錢
爽好多

咁乞兒仲好意思上網講

課ed

繼續每個月sub考慮另一個acc 買一年

正喎喂

本身有訂！不過睇嘅時候太撚麻煩！每次都又要打e mail又盛！本身我Facebook 登記又要入Facebook 先睇到！
最後基本上都冇乜點睇！取消左去算

垃圾都睇
仲要比錢

唔洗啦
繼續比正價，比蘋果賺錢

繼續正價睇
未sub既快d sub

不過8折一次畀
蘋果會多啲現金流

成家人一早subscribe咗 完全唔知比緊幾多錢 個個月佢自動過數

揀錯不推文 推一推

我無呢個問題喎
你有無去問customer service?

課

捨得整好個垃圾app未
冇一個app要人日日login咁撚煩

冇

服務好好，唔使怕

蘋果一向比開錢, 幾個同事都比開, 希望蘋果頂得幾耐得幾耐。

支持番香港人唯一一份報紙
依家咁比錢方便咗幾好

不了

如月底３１號先到期，依家轉年費係咪４月１日生效？

屌你咩8 折, 當我乞衣？ 我係要畀正價 同我搞得好好睇睇

正！即轉年繳！

一早訂咗，有join埋佢個學生資助plan
蘋果同立場一定要撐

蘋果財困唔係第一日知啦
做新聞仲有啲良心嘅唔係得返好多
就算真係執嘅
我唔介意自己果少少錢俾佢哋做遣散費

如果轉全年係即時扣錢，定都係4月1先扣？

要login?
我無自動log out

好多野都關怡和事...

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

如果係cap水
就搞5000蚊睇十年plan啦

咁其實你去繳費可以完全唔買野就得

計落反而711要俾成本處理單交易 仲有租金人工電費

一早俾咗$608

轉左年費
連埋今個月5XX, 當俾佢賺

唔識比錢

大家幫手頂一頂

lm先

正，即刻課金

留名

課金

老實講如果二百萬人俾錢就肯定唔會蝕。。

事實就係好多人得個講字，課金不了

Blyat

我同老婆上年都各交左一年月費，有冇得extend?

屌你老母，垃圾3毛

喂, 抄9我既
_ _ ! _ _! _ _ ! _ _ !

唔好話200萬，50萬都夠

而家唔係想平
係想佢出貴plan

7仔係邊個架?

黃色經濟圈?

定係扮睇唔到呀

增加左7仔現金流 又點睇

無錢學咩人睇新聞，又唔係貴

原價課金又有乜所謂,而家每月都有訂閱,
辛苦曬記者,編輯同其他岡位的蘋果報員工,幫到佢地份工,唔好再裁員啦

咁做係令啲唔願開卡嘅人更易入嚟
同埋7仔分店多；換算係黃店，有幾多間做到呢啲手續？令人地易入係關鍵

變返$3一個月可以考慮

一齊幫手谷返壹傳媒個股價上去仲好

我繼續俾原價睇都冇所謂
但蘋果可唔可以搞好個APP
成日想睇彈出通知新聞但入唔到去

咁分黃藍把撚呀

區議員收現金 再幫佢地買囉

夠唔夠方便呀

益7仔都我 咁食吉野家都得喇

夠方便呀

其實我當捐錢
8唔8折真係冇所謂
真係計較我就唔會訂啦

始終都係要俾7-11抽油水

又開始想屈冇200萬人
我同你講如果真係有藍絲嘅話佢地6月係喺屋企嘆緊冷氣做緊free rider而唔係出嚟遊行
你都係返去奶你領導袋底算啦五毛都比多你

咁都要方便讀者先得架，你知大把人尤其淺黃個啲嫌唔方便就唔去做架啦
我都識大把黃嘅平時屌政府屌中共投票不投親共派，咪又係去食美心，講到尾都係貪方便

我成日碌去下面睇個陣個app轉左去左或者右個頁，睇到炆
蘋果搞搞佢得唔得

你咁講八達通都唔應該增值啦

繳費711冇賺架

相反仲要承受保安責任同保險

入銀行一定經護衛員仲要俾某個百分比俾護衛員公司架

唔join，我唔使8折，蘋果可唔可以比我課多啲？

分析兩句咁都可以屈毛？

開多啲plan啦，搞啲花樣，乜柒都好，乜星級會員有多啲權利，總之比個借口大家課多啲金

收皮啦，出得嚟遊行嘅藍得去邊呀
藍絲係自私，明知唔啱不過自己都不作為，等人地去幫自己爭取，咁嘅人先會做到藍絲
如果學你話齋藍絲係咁積極遊行嘅話香港一早唔洗搞成咁啦

覆埋呢個唔覆，廢時中五毛下懷轉移焦點

咁不嬲俾緊年費呢？

唔清楚
要問下佢哋

用作7-Eleven現金繳費的QR Code有效期為5日（7-Eleven的每日截數時間為下午5時），如在5日內未完成付款，此訂閲將視為無效。
以7-Eleven現金繳費，成功繳費後，系統需時2日更新為「已付款」，請保留7-Eleven發出的收據以便於有需要時作識別用途。

啱啱睇到
用7-11要注意

屌你老母肥佬黎， 叫你加價呀

黃圈重講用八達通

用散銀 唔係己經係日常?

見到你咁講 就知黃圈只係個笑話

乜柒都要方便 咁分黃藍把撚

好心你啦 記者都要食飯架

唔方便就唔做

咁黃圈黎把撚

係咪唔方便就可以食藍店呀

利好！ 282入貨！

既然支持黃店
點解唔支持黃資訊
去年已訂閲，今年會再續 包括學生計劃

已訂

支持肥佬黎

每月都供埋兩老的蘋果acc，8折都唔錯！

其實我都估到無 200萬人。。有二百萬人 d 黃店就應該一早風生水起。。

就係連五十萬都無。。可能得五萬。

免費果陣話有八十萬人登記
之後無更新過幾多人俾錢 斷估走左六七成

佢份中期業績報告都冇詳細講, 唉 唔多樂觀

第21頁 — 付 費 訂 閱 服 務 分 三 個 階 段 推 出。首 先，讀 者 於4月10日 獲 邀 註 冊 成 為 免 費 會 員。
此 舉 於 香 港、台 灣 及 海 外 吸 引 了 超 過 七 百 萬 名 會 員。其 次，6月17日 至9月1日 期
間，我 們 推 出 低 廉 試 用 價 格。付 費 牆 推 出 後，本 集 團 挽 留 超 過 一 百 萬 名 付 費 會
員，表 現 與 預 期 相 符。最 後，我 們 於9月2日 推 出 標 準 價 格，價 格 的 上 調 僅 導 致
付 費 訂 閱 者 適 度 減 少。

唔洗八折 100%月月俾

五毛嚟，唔夠錢訂

畀緊年費到期咪自動續約

依家呢個八折係暫時，唔係長期。

此乃限時優惠，優惠完結將不作另行通知。

係咪想試吓單機版連登

有佣抽架嘛。

一係買啲學生Plan，贊助學生睇

正常, 夠一年期先會再自動續期

sorry, 睇錯, 原來你係月費.

7 11點俾錢